其實確定咗未？？

呢日一兩日不停喺度傳港共要押後選舉
又話要藉人大常委會出手避過司法覆核
但搵咗好多篇新聞報道
都成日話「有消息指」
仲未有見到正式文件出嚟或者記者會
陳智思畀人問到都一問二答三不知
咁其實立法會9月選舉係繼續呀？
定係真係延一年？

有冇人有真汁可以 po一po上黎

自推五連

4

3

2

1

等緊侵推遲美國大選先
之後香港人屌港共推遲選立會就話美國都係咁